日本受歡迎的姓氏排名 腦海裡全是二次元角色名字

twitter @hiragi765

宇都宮

如月群真

一条廢柴

上咗岸定退咗休？

?

上左岸

神宮寺

堅系

成瀨心美

我永遠係佢忠實蕃薯

佢啲畫風好正

我都係諗起佢

西園寺 世界

神宮寺奈緒

揾我？

係咪得我注意左下個松本人志
而家已經老到咁

結城黎斗
西城寺春菜
頭2位

之前睇全能住宅改造王
有戶人家姓白神
型撚到

一之瀨莉子
第一眼望落個表就彈咗呢個名出黎

本身姓一条代表貴族血統,點知俾光榮一個一条兼定搞到臭哂

呢個呢？

天王寺呢

早乙女好型好強悍

勅使河原／勅使川原

早乙女露依

都五張半，以前睇開佢嘅都三張啦……

第三個係咪姐係冰室

結城明日奈

肌肉型搞笑藝人

梨斗
西連寺

九条可憐

以為有宇智波

同期仲有早月女露依

宇智波反彈

冰室 有冇茶記

九龍氷室

早乙女亂馬

一条二戰前都係公爵
仲係名門

仲型

記得龍騎有個叫一条俊

一条函松

十文字家族

如月大師依家應該唔洗做都夠過世

早乙女淨係諗起早乙女露依
是咪暴露年齡

早乙女結衣

老啦
利申ガキの使いfans

氷室幻徳？

早乙女 有冇同好

冰菓

我地唔係三兄弟

全部都女優既姓

悲しみの向こうへ
文字同bgm同步出現

美心瀨粉

亂馬（女）

結成，一条，西園寺
都係貴族

西園寺世界

冇個識

冇鬼龍院?

Kuuga嘅二騎 一條先生

如月左衛門

呢個咩節目？
見到downtown 想睇

冇神原拓也個名型撚到

但被人拉咗

結城丈二

夜神？
蛭魔？

脖頭

不外如是